醫護真係政府春袋咩，政府咁耐都唔封關跟本話知你香港死撚哂佢

如果金融業，銀行業，航空業罷工，港交所停，飛機物流運貨又停，政府冇收入，唔係咁先真春袋咩？唔係之前塞機場做乜，打撚晒飛機既港版鄧冦克有咩用？

講撚到口臭，唔得淨係醫護罷，係大三罷，全民罷工！唔係home office!

10

9

8

7

醫護係春袋真係笑撚死

6

5

你啱

4

3

2

大三罷係唯一出路

1

大三罷

好多藍絲都轉黃了。

重開標題

重開就唔重要，大三罷講咗咁撚耐成功未？

政府係可以赤字

全港大罷工

香港人係唔見棺材唔流眼淚，等香港變武漢自然大三罷成功。

負面標題更加帶唔起

咁講大三罷都唔係春袋，上星期年後三日已經全面停工，SO WHAT?
而家市面已經肅條，SO WHAT?
政府心不在民，根本你做乜都唔係佢春袋

推 今次就算唔重創共狗
最少都係香港重新發展罷工同工會文化

咁而家個現實唔係負面？

推

根撚本就係
但無人入工會

在錢嘛所以金融航空一日繼續佢撚理你

Push

現實係你自己點睇
正面負面都係主觀思想
正面比負面強

做嘢啊工會！！

無牙力嘅唔會罷 算啦

推推推推

如果你將重點放喺我標題而唔係個現實情況我都冇計

其實得武力革命一條路

其實香港真正既春袋係得港交所
不過係完全冇辦法搞到停市
只要個市照開,港其都係理撚得你死

立即加入 罷工救港

我無話你內容有問題

借黎置頂

港交所，航空業

無撚錯
一日搞唔到港交所, 港共一日WFC

全民三罷

熱門未啊屌

依家半停市狀態
你三罷都冇用

反而之前有人話係口岸放炸彈影響仲大
當然唔係叫你咁做

睇置頂

到時可以名正言順引入大陸醫護

其實北京唯一春袋係狗作反,不過狗作反一樣可以輸入外勞
其他個d,一係可以home office, 一係疫情殺到罷條撚,根本就要炒人

推多版 冇人就收皮

之前咪講過，佢地未開始罷工已經自揭底牌講明爆發就返崗位，咁政府怕醫護罷工就係怕爆發唔知點算，而家反而個解決方法係爆發，咁你係政府你會點做

所以咪要其他途徑

pishh

支持罷工

大三巴？ 澳門？

其實依家封已經遲撚左兩個幾星期

問政府爭取姐係比人撚狗除左奪權無得贏

入工會啦

係

香港人 依啲時刻冇得自私㗎啦 支持醫護

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

認同樓主 唔一齊罷只會令醫護變condom 醫護宜家係迫不得已行前一步罷先 唔係話全部人就返住工home office睇佢哋罷打飛機
宜家趕去醫管局大樓係可以支持到一時 但要真係支持佢哋係要一齊罷

不如接受一樣野根本就冇春袋
春袋就係做返半年前個種全民起義氣氛
春袋就係連登仔最不屑嘅民意
如果唔係點解打足大半年對家仲係打輿論戰?

機場係既，只係攻唔到

唔好得把口話撐醫護啦！
要全民三罷呀！

梗係少啦
七百萬人先得個6000人罷工

大三罷啦屌
其他工會肯做野未，入左會又冇行動

如果金融業，銀行業，航空業罷工，港交所停，飛機物流運貨又停，政府冇收入，唔係咁先真春袋咩？唔係之前塞機場做乜，打撚晒飛機既港版鄧冦克有咩用？

繼續返工，等佢地染哂病到時佢地想唔罷都會自動罷

勇武手足傷的傷，死的死，我們已經不能再容忍任何一位手足的犧牲。而罷工，是和理非中殺傷力最大的一招，透過社會癱瘓，「攬炒」而逼使政府讓步。

向極權抗爭是全體香港人的責任，不能因為「醫護罷工更有用」就將壓力全盤轉嫁俾其他手足，而是應該集體罷工，將醫護罷工演變成全民三罷。

若今次罷工行動失敗，其他工會之後發動罷工行動的成功率將會變得更加低，無人會想成為被拋棄的一群。

因此我現正呼籲各位，馬上加入先行者罷工隊，並馬上向公司，上司及同事發送罷工宣言(whatsapp/email/hard copy皆可)。拋棄「等人呼籲」的心態，而是成為「帶領手足」的一份子。

透過發送罷工宣言，除了證明你反抗極權的決心，更能令其他同事齊心響應，形成更大的罷工行動，逼使政府回應五大訴求為止。

沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。

===============宣傳template=====================
政府於武漢肺炎襲港下未見任何有效的防疫措施，更放任中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。

這是一個對中國人仁慈，香港人殘忍的「香港」政府，我們上繳的稅款只會變成對付我們的武器，治療非本地人的經費，官僚私下的利益。這全部是因為我們無法選出為「香港市民」服務的政府，高官自然就不用對香港市民負責。

肺炎入侵是果，政府腐敗是因。只要我們無法改善這個制度，即使解決了武漢肺炎，之後都只會有更多更嚴重的社會問題出現。

因此，為了保障個人健康及令社會重回正軌，現呼籲各位同行一同向上司以及同事發送罷工宣言並立刻罷工，直到政府回應五大訴求為止。

行動：
1.加入先行者罷工隊
2.下一個工作日馬上向公司及同事發送罷工宣言，正式罷工
3.就同第一個罷工嘅護士一樣，盡一名香港人的責任，為大家做榜樣
4.局部罷工最後形成大型罷工
5.直到五大訴求，以及真普選/永續基本法/trump trump 打救/獨立為止，將見標放喺封關只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！

===============宣傳template=====================

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰
4.如果你想得知最新消息請去公海︰

連醫護咁首當其沖都得一兩成人罷，其他人肯咩

推呢個，認清事實先會揾到贏既方法
而家呃自己去用錯既方法唔化算

醫護只係平民嘅春代！支持全港性大罷工！唔罷生肺炎死全家！！！！！

真春袋只有停市

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一齊撐醫護

香港人死都唔肯入工會搞罷工

林奠個14日檢疫仲係無聲氣 pc都唔開
下禮拜公墓員復工?社區爆發wor

不了 要返工
不了 要搶口罩
不了 要吹奏李文亮
不了 要建設民主支那

pish

大三罷！